[每星期就係等呢個節目]Viutv 99台-蠟筆小新-逢星期日 23:30 (4)

Viutv 99台
蠟筆小新
逢星期日 23:30-24:00

好耐冇入嚟 留個名先

下星期先推

吹風間耳仔唔伏

夏雨仔其實幾正 好入屋 呢排終於出返多D

唔洗等了

lm

我要吹大姐姐耳仔

我要6C係我耳仔邊講野

夢冴？

屌
即刻冇晒幻想

咁美冴囉

吹老母耳仔

好不安

話說美冴幾多歲？

忽然推得咁快

野原美冴（野原みさえ） 29歲、10月10日生，A型，身高159.2公分、體重52公斤，專業家庭主婦，出生在熊本縣阿蘇市，本姓為小山。
from wiki

性騷擾

原來又唔係好老

美冴不知幾正

夢冴正啲

小新咁細個
你諗下平時去日本見到D媽媽
就會FF其實佢都應該唔差

你真識食

係日本見到D單車送仔女上學既媽媽真係幾正

啲正太正啲

係 揹住個書包大大個 好得意

呢D得唔得

點解又變咗10:30
屌

開咗電視先發現冇得睇

有冇人知新唐老鴨俱樂部係咪重播節目嚟？
見viutv個網冇得重溫 今日想睇live又比個濕鳩記者會打斷咗

【暑假真係睇書嘅季節📚】
雖然書展延期，但都不阻廣志睇書嘅決心!
同事話有本好嘢益佢，佢就靜靜雞返屋企諗住慢慢嘆，
點知…緊係畀老婆同小新睇穿啦…

重溫：
#蠟筆小新 #究竟係咩書 #開嚟見我
－－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Andriod -

可能冇買埋網上播放嘅版權

埋位啦喂

做啦

開波

不理不理不理

埋位

埋位
食住朱古力餅咁睇

有冇人用網頁睇唔到live

寫真

廣志唔受呢啲花言巧語

冇嘢了 用電話睇到

係咪雞排妹

唔啱你架啦

返屋企睇

中wo 又係外國人

係廳打丁？

回家打J了

夜晚嘅狂歡

brain 寫真

實唔係女啦

借咸書俾人
第朝成本腥味

男人心一字馬

男人心一字碼

屌你 男人心一字馬。。。。。。。。。。。

乜鳩呀 男人心一字馬

笑死

好經典

男人心一字馬 笑到

想拎小白嚟打丁？

cls 卡通

比我睇左封面先

你阿媽大減價

依家連用電話都睇唔到話影片只限於香港地區播放 但係我明明仲喺香港

尹光

啲歌暴走

痴線 沖個涼先 咁似D call g場面

開咗 VPN ???

正 爽yy

色即是空

你呀媽大減價益你呀爸

vpn

廣志一定平時同美訝性生活唔協調

中年發福左

益你呀爸

斷正

返嚟

頂 呢張cap得正

冇用到vpn

壽司

似係佢錯CODE?
我睇睇下都停左 冇買VPN

以為佢想講唔食飽點大便

企起身都會跌㗎啦

依家又得番

想食

好溫馨

條腰

啲筋都幾軟

爸爸 你真係識食吖

天真無邪既細路

詐死

其實係咪D肌肉男人寫真黎

本書無喇

都未開
話公司文件咪得

THIS

屌光明正大拎出嚟啦屌

今集暴走

我都覺得係

IS

call白車

搞到咁大

Call 白車 cls

美冴都話小新唔係天真無邪。

男人書

完

估中左

中呀

Cls

急性白髮症

d配音亂9咁黎

男人來既

急性白化症
乜有D咁既症?
我亂講咋

係咪gay

連登仔最愛

好撚正 夠地道

在森林和原野

呢條友成個馬王咁

校長

陀地味濃

校長好慘

個造型係咪抄佢

親愛的朋友呀你在想什麼

今日睇秋天的童話都有唱呢首歌

仲痴埋去

和聯興執咗笠 然後去咗開幼稚園

首領

又話開安老院嘅

幾好移民日本

重要建設

美景良晨～

和階共處～

聯繫四方～

似咸濕佬

諗起大傻
笑容滿面但俾人以為佢打劫

和諧共處～

係廣志個鹹濕樣黎

呢樣真
小新金句

用電腦F5多幾次就ok 但係冇得重新由頭睇過

聯繫四方~

猥瑣樣

首領笑得好猥瑣

興家振國～

黃光亮呢

興家振國~

開共享空間

夏雨個仔大唔大隻

係喎

YEESA !!!

志樂

化妝

兔仔

仲恐怖過平時

鬼片咩

嘩依家仲个馬王

嚇撚到喊

*仲似

扮兔仔

有冇咁驚

哇你打咩字

個遞茶姨姨＝霞姐

妮妮玩嘢

macOS 速成

隻雀咁似校長

好似樣

夾擊

笑死

馬王烏鴉

兩面夾擊

隻烏鴉個樣

有髮型嘅隻雀

cls 劇情

日本的烏鴉真係幾黑人憎

M字額

眼神攻擊

十萬伏突

咁樣反而work

嘩呢個男仔識貨

馬王狗

校長似咁多動物

隻狗

有冇咁多動物似首領

痴撚線劇情

爺爺

阿爺

銀之介

生得好似校長嘅狗

嘩個婆婆冇鼻 成個佛地魔咁

爺爺又黎了

冇頭髮嘅小新

我又嚟

阿爺一齊扮pat pat外星人

去759買手信有咩分別

一樣咁曳

春日部煎餅

屌

諗起aeon特價日

醒目

屌你

double may

等我影低佢先

咁快返左黎

美冴拉係咩黎

學廣志咁收埋本書係背脊

水裡水裡去 火裡火裡去

水裡水裡去

哥斯拉嘅朋友

哇

哥斯拉啲friend

水裡水裡去 火裡火裡去
好陀地

屌你老味切洋蔥仲捽眼

洋蔥

Jm9

偷哂啲朱古力餅

點解要食咁多洋蔥

因為某啲理由唔飲得酒

好似上2集先出現過

點解零零舍舍得廣志個頭唔係葫蘆形係方形

啲music咩事

d內心戲

看破紅麈

好大嘅誤會

飲返杯先

爺爺要一直健康落去呀

又話唔飲酒

小白又冇野食了

好彩守唔到

似嬷嬷

咁就完

最後都係飲

又做完了

飲杯

餓親神驅

爺爺做過咩下流野？

代表瞓醒覺就要返工

咪小新影低咗嗰啲囉

同小新一齊跳patpat舞

一陣12:30睇埋入住請敲門先瞓

又一星期

一齊睇埋鮮浪潮先

屌竟然重播
想睇mcm林婷

直落

今個星期好好笑

今集好好笑

林婷bb

竟然

原來都係秋天的童話嘅對白嚟

尋日睇咗一半 今日睇埋另一半

【小朋友唔可以講大話！咁真話呢？😂😂】
平時家長叫小朋友唔可以講大話，
小新一於聽話，唔講！
不過轉講真話，可能會令你更加尷尬呀：
你平時話減肥都係做下樣嘅啫！

重溫：

#蠟筆小新
－－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Andriod -

Wow Wow Wow

首主題曲好好聽

推

不理不理左衛門

好認同

屌 咩衫嚟

我成日都咁諗
會拉高個人

牙梅

試身室啲鏡好似鬼暗眼咁

點著出街

好似真係有睇過新聞話嗰啲鏡係會照得個人瘦啲㗎

蘿莉style

使唔使咁辭職咁大鑊呀

好誇張

為咗件衫辭職

想氹你買

咩歌黎

又辭職 又乜都唔著 好誇張

小新唔好對小白咁衰啦

btw見到小白唔知點解諗起韓國漫畫日記嘅阿榮。。

懷疑人生啫

小新

唔識咪即係識

一除眼鏡 變左第2個人

日本人真係好壓抑

上床拍拍

副眼鏡

好醒

狂影

都幾好睇

痴線 1萬yen

10000羊

500yen

可能本身名牌野呢

原價幾多

舊版有講
喺舊版佢直頭怕細路集集嗌辭職

喵喵 又諗起Tony

佢件咩衫嚟 可以賣咁貴

GL ?

幼稚園的人事好複雜

咩料

糧尾

好似第一次見小新入面有「上網」呢樣嘢

仲未完

得三個人都複雜？

硬係覺得係美雅買咗

同一條

笑死 自己果條黎

兜兜轉轉又返去自己嗰度

仲有馬王呢

無限輪迴

又返左來

估你唔到

個朋友咁唔了解佢

白賺左一萬yen

自己 bid 返自己條裙

買返自己條裙返嚟？

食大姐姐

小新又玩大姐姐 定食野

我入嚟光臨啦

真係好貴

佢白賺無輸, 係佢個fd咁抵諗比成皮yen買條裙比佢

大肚

姐姐好大肚

想食大姐姐多過想食蛋糕下話

三四十蚊一舊西餅

30零蚊
ok啦
香港都差唔多 仲要係閪海堂
呢間高級野喎

當tonywong

姐姐好大波呀

香港價黎

叫 dixon 整畀我就值呢個價

篤小新屎眼

朱古力蛋糕

LadyM都70幾啦
呢度30幾蚊 差唔多

預校錄影

你rich....

貴到呢

專揀貴野

fruit tart

平均計返都3，4十蚊一件

啲蛋糕價係咁上下
利申未食過LadyM
唔捨得食

小新神助攻

美冴個銀包 RAP

小朋友你好乖啊

小新有佣分

小新助攻

美冴係咪唔識拒絕人？

實散晒

一定爛

係日本 邊洗咁貴

最後連蛋糕都冇得食

實跌落地

最後一定會爛哂

小新神助攻啫

實出事

肯定會fing

大家估到哂佢套路

街外對人客氣
關埋門先狼

肯定跌鳩爛哂啦

肯定返到屋企變大雜燴

小新同小穴一樣
都係舖頭嘅人嚟

冇得上網翻睇咩

以小新邏輯，應該無咁簡單

YEESA !!!!

仲唔知計係咪稅込價
唔係嘅話仲要加 10% 銷售稅

今晚有 SE7EN 睇

日本人好注重呢啲禮貌

上次大家都以為會倒瀉哂果汁 點知...

散哂最後美冴都會食

好耐啦wo 本身播完一次S1 佢由頭再黎過

咁拎法實出事

咁我自己上網睇算

咁快出事

神編劇

原來係食曬

偷食

點解個盒識浮喺空中

咁睇應該比小新一次過食哂

仆街仔

咁仆街

精到咁

小新未洗手呀

佢幾醒wor

偷食一層

撕咗中間嗰層出嚟

想痴食？

個千層蛋糕

冇咗層

小新玩攬炒

仲畀小新拎

好身手。

特登整爛fail

屌小新好矮

其實邊有人留意丫

美冴接得咁準

走佬

但係有 dixon

佢上面個層砌得好求其 一眼就睇得出

佢冇疊番齊喎

但舊舊都係咁

分分鐘成個食咗。

其實係 除非郁得好多

毛蟹

妮妮老母幾靚

平到

屌 見到個節目諗起鞋佬

鞋佬生活百貨

蟹你自己都有啦

睇啦 今集係朱仔 佢好大隻

400幾

連網購都賣次貨

,

鞋佬個仆街節目

我諗起近排搶口罩

邊個朱仔

因為蟹所以好受歡迎

妮妮啲脾氣似哂老母

次貨都大把人買呀

屌邊個負皮我個 dixon 啊

外賣仔

蕭正男？

小正男

朱智言好似係

香港次貨當正貨賣

妮妮衰到

朱鑑然

賣咗妮妮咪得

朱鑑然啊

賣個有缺陷嘅抹布咪得

曲線玩煮飯仔

阿呆的石頭幾靚喎

有缺陷嘅石頭

有缺陷既石頭

又石頭

靚wor

啲石幾靚

呀呆真係好成熟

係囉 想買

呀呆好浪漫

4歲看破紅塵

風間 = 細個嘅花輪

賣佢身上面啲衫

cls 風間

做過曬嘅補充練習

擦走晒啲答案

屌港女娜娜
返去屯門公園跳舞啦

鳩估 最後得妮妮賣唔出自己D野

妮妮大個一定係臭閪

好重本

賣答案就差唔多

居然係蟹

唔洗大個 依家都係

妮妮濕晒

以為個缺陷係冇咗啲肉 得番啲殼

妮妮同正男結婚啦

屌呃哂

得個殼
CLS

屌 蟹殼

珍

屌
真係

得個殼

正男你係得嘅

你估中左

屌，模型蟹

賣蟹 ..... 殼

痴線，正男幾有heart

有缺陷嘅萬年單身阿梅

屌萬年單身。。。。。。。。。。。。

萬年單身

睇嚟我同正男個思維都ok似

好明顯被妮妮老母中爛哂

母母好叻

咁都得
btw你個名

妮妮D野好大怨恨

萬年單身阿霉

老母都咁癲

係人都知打公仔發洩

好撚恐佈

有缺陷嘅阿梅

得次貨補充練習 有D用

嚇到阿梅走埋

同正男一樣諗野都係鳩鳩地

有缺陷嘅阿梅 係咪賣唔出

鮮浪潮播啲咩㗎 想睇

係因為老母，妮妮先咁癲

啲公仔好撚核突

我都要阿呆D石

又完啦

阿梅

點解咁快做完

思路向幼稚園方向就估到

又要番現實世界

星期五改

又要返工

貴

將妮妮賜婚俾你

.硬係覺得禮拜日臨瞓之前睇埋蠟筆小新先圓滿

好空虛
btw星期日深夜節目好正
放D會再重播晏晝重播果套返鄉下

臭閪妮妮 vs 收兵靜香
大家點揀？

嗰陣都2010年啦 唔奇了

靜香好過

屌 原來係你
我仲心諗點解有新面孔

兩個都唔要
我要 brain

我要佢老母多啲

答完會唔會 㗎

靜香比人睇過咁多次

又係喎 不過處又點計先

妮妮咁撚鍾意玩煮飯仔，大個有機係賢妻良母既老虎乸，靜香可能係賣相既

妮妮 come on james d fd來喇擺明

姐係miss pun扮處女？

如果小新，小丸子，多啦A夢有個平行時空都幾過癮

小新好似同iq博士小雲cross過

想睇

埋位！！！

【小新為咗動感超人真係咩都講得出】
夾個公仔啫，夾唔到都唔駛咁樣話老豆嘅！
之但係廣志又中晒呢招激將法－－
就算用晒老婆畀嘅零用錢，都要夾到佢返屋企！！！💪

重溫：

#蠟筆小新
－－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Andriod -

準備埋位

快啲播 SE7EN 啦

屌你老母垃撚圾廣告

每星期日晚睇埋小新 代表過完一個週末

搵人同我打格仔

Whao whao whao whao

聽番正常配音了

Happy happy~~

Happy happy.

又係每個禮拜一次嘅小新

29歲嘅美冴

又搵大姐姐

美冴都幾砌得
29 歲就有兩個仔

好多姐姐

睇唔到就唔買咩

做咩濛哂 係咪3D

3D電視

生活態度

有冇咁興奮

廣志好爸爸

我以為係鹹書

Same

鹹帶舖

衰仔

媽媽幾時肯返嚟

廣志易撚到

被靚姐姐帶走

夾公仔機

廢中

小新扭計好正

7蚊次咪比佢囉

正一廢中

老豆係廢中

你咁講好易令人誤會嫁

金田一

究竟佢幾多歲

呢個配音正好多

廣志唔憤氣

做咩金田一上身

勁正

兩腳爪有冇可能夾到呀

小葵

比周圍啲大姐姐望住哂

通常出咗一次貨就唔會再出保夾架啦
第2部啦

後面兩個細路

分享喜悅

最嘥錢就係夾公仔

冇晒錢

只要開始放棄 就會一次又一次失去重要既野

根本就係呃錢

正

日本啲夾公仔機無咁呃錢，呢邊個啲就

agger
所以我從來都唔會去玩夾公仔機

夾到保夾都夾唔到

好專業咁喎

日本就唔係的

老豆自己燒銀仔

就係要動感超人嘛

倒錢落海

我去日本日日夾公仔咁濟
玩埋Toreba

近排睇ryuuu tv佢成日同老婆一齊去夾公仔

有一次佢哋夾咗勁多

次次都有嗰兩個細路

比500Yen 有6次好似抵玩啲

唔可以認輸嫁

小新累事

震一震

最後一個銀都俾埋小新

比人執雞 笑到

執雞

仆街！！！！！
比人執雞最撚傷心
一定係到保夾

香港嗰啲先係咁㗎

最後實係咩公仔都夾唔到

yuma（唔記得係咪咁叫）勁過佢老公

動感超人

識睇位多好多

正男把聲

正男咁嘅樣

高手

正男

六合童子

係呀係yuma

本地薑係勁啲

小新知動感超人係假嘅仲迷佢

我唔玩夾公仔機係因為一來嘥錢

係正男

初音都假啦 都咁多人迷

小新依家先sense到似正男

佢呢部唔係用搖桿已經係伏啦

正男咁……

漢堡神偷咁

燒咗好多錢

明星相

但琴日直接踢爆咗

娜娜：你真係唔識㗎喎！！！

你走先，依度我幫你頂住！

個暗黑幻影

淨係鐘意睇Yuma食野

你真係唔識個喎

小白好慘

尼尼: 你真係唔識架喎

娜娜

有 brain 唔驚

一樣樣

話曬由細夾到大

但日本果D有付出就有回報

屌 紙袋

成個廚師咁

幫佢改咗名

個格成個屯門公園娜娜咁

就唔理你啦
88妮妮

最後動感超人肯定係幫妮妮煮飯仔

三個超人打撚到正男仆街

小新：唔驚！

係
啲位擺得好靚

比人打

正男好慘

正男好慘 要係咁比人打

係妮妮

求其啦
又唔係 brain

唔使理咪咪子啦

臭閪

成班人欺凌正男

最後實係變咗煮飯仔

又煮飯仔

妮妮

正男比人打左一身 仲要日日玩煮飯仔 慘到

真係
慘過死

真係畀你估中咗

中啊

又迫人玩煮飯仔

有妮妮就一定有煮飯仔

妮妮真係臭閪嚟

恒生青色衫個男仔好靚仔

大家有冇啲鳩卡通片推介

又關你事

吹呀

齊木楠雄算唔算

動脈橫町

再唔係多啦av夢囉

呢個唔算啵

齊木同學都好好笑

其實呢個kai得嚟幾好睇

係喎今日有鮮浪潮

D仔俾你食曬啦

燃堂同學好笑啲

佢個酒粒

你地都有份話佢架

燃堂最好笑
btw等緊Viutv第2季呀屌

小新會唔會係咁除佢副眼鏡

光仔嗰套好似有拎奬

飛飛啊飛出去

正男似自信毒撚

佢拎男主角
之前港台日常830訪問左佢了

好煩呀雖然我都諗起Tony

我係山並

真係正男

矮撚

頂

仆街 笠水

係唔係同一個配音

吊威也

屌......
好柒

咁就收左皮

仲廢過正男

cls

原地爆炸

係釣魚

渣ga

睇過viu播嗰季同真人版

我係正男實傷心到跳樓

喊到仆街

小白個表情好正

笑左 眼淚淋花

正男根本就係毒撚

大個一定變 tony

係幾慘嘅不過笑到仆街

小白都睇佢唔起

小新都有睇肥叉燒

Pokémon cross over小新

武藏個friend

仲有喵喵怪呀喵

武藏 小次郎

正男俾人串到一棟都冇

又要講返，viu個配音好貼地
因為個配音，所以集集追

金髮小新

上唔到大枱

果~然翁~

果～然翁～

做乜9

好眼瞓
唔知頂唔頂得到 入住 同 SE7EN 呢

肯定小新立刻摘到

無念神劍摘菇術

琴日黃金間諜嘅檸檬

天份

阿伯個feel好似老咗嘅小智

5歲有50年經驗

屌未打完就摘到

尋晚又話2點啫

五歲有30年摘菇經驗

小夫，我要進來了

早抖

小新係咪平時摘開自己隻菇

聽日要返工呀老細

好眼瞓

頂帽有精靈球仲似

唔好提

摘菇天才

小新根本就係神童

摘菇大C

最後肯定變咗小新做嚮導

個廢老

小智妒忌

廢老唔抵得

阿伯玻璃心到

好想頂住林婷

同小白係神犬

由真係幾似

想頂住 MCM

小智好似咁多年黎都成日輸 贏得一次
呢個阿伯應該同一下場

係，一定要搵返舊人配音丫

小智衰咗咪仲柒

劇本

幾撚時有贏過

同事幾醒目

巴打

btw Viutv有冇買第2季架

仲要小智認咗係大師對戰

好似上年?

飛菇竹箐婷

原來小新係豬

廣志好古惑

狗都係架

以為會搬咗D唔食得嘅過去

一陣搵左D有毒既比大C就好笑

請小新仲好啦

有毒菇

真係有

老母巴
呢個問題，有無viu員工可以解答下

毒菇

川口豬隊友

估中

特別版朱古力餅wo

退休啦

笑死 估中D套路 但好好笑

錫咗邊個

嗰毒菇會唔會太過明顯

完咗啦

竟然係因為呢個原因就退休

係情節
唔好用支那字

agger 佢會用返香港term好親切

呢一集全部都估到 但見到一樣笑到仆街

當初唔覺意睇左一集
佢哋個配音真係返唔到轉頭

明知好易估中 但唔知點解都好好笑

話說viu又有拉打又有超人
cctvb仲有咩播 戰隊？

netflix睇齊木楠雄有viutv配音版 但得一季 第二季就冇乜心機睇

支那既套路係動詞黎 我講既係名詞

巴打~

以眼淚淋花吧 一心只想你驚訝
浮誇 有無咁岩呀

那年十八 友校舞會 站著如嘍囉

viu配音真係畫龍點睛，有d香港地道爆肚對白好正，好似銀魂咁

自由度好大 唔同CCTVB

雖然知viu專登配對白配得好本地有共鳴
但點解連d細節位都咁本土

昨晚都想睇劇場版，頂唔順訓左

劇場版配音唔同viu

劇場版配音冇咁抵死

準備

【小新話你知要拖人手仔其實唔難!】
想拖靚靚姐姐隻手仔有咩計?👐
小新就話先要英雄救美!
想爭取下半生幸福，一齊跟小新學嘢啦！

重溫：

#蠟筆小新
－－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Andriod -

仆街婆幾時死

有條八婆喺度永遠走唔出疫境啦

慘

播完777就播罪光燈廣告

wa~~~wa~~waa

有冇人會跟住跳

佢不知幾唔想完
永續限聚令 又可以推遲投票

跳到骨都斷

睇黎你會

馬屎忽公園

啱啱先跳完

馬屁股兒童公園

屎忽沙

風間好聰明

dls 永無休止

好奸

臭閪妮

企喺地嘅引體上升

妮妮對腳冇離地

媽媽我想買樓

唔買就打柒老母

唔好再提佢 專心睇小新

長期抗爭

妮妮都識為咗抗爭鍛鍊身體

因為長期抗爭而要強身健體

妮妮好恐怖

做咩咁驚個港女

有無人cap低岩岩個段, 好撚痴線

勇武手足妮妮

妮妮加返分

勇武

好貴...

撒爾達傳說？

妮妮咁細個就咁識諗

後面有可愛p game

奧義

妮妮真勇武

已經學會了！

旋轉lur地

有啲老母係好驚小朋友lur地就會買
真係work架

轉左半粒鐘

轉足30分鐘

糞金龜之舞

買唔買到？

其實係每個小朋友都有的技能

風間真係最正常

妮妮老母幾靚女

轉到暈未

走晒

雙贏＝風間贏兩次

風間真係現代小孩

風間好屈
但冇人理佢

圈撚晒但100分

風間rich到

幼稚園補習

細個都係用風間方法

但係成班friend都係走先

立體大富翁

糞金龜

屌你人地要VR
你買大富翁

垃圾

妮妮最後轉成點 買唔買到

立體大富翁都幾正啊

風間＝小夫＝花輪

日本好似係咁
大雄全部tick都0分

係喎日本圈係代表錯喎

立體大富翁正喎

父親買錯 PS4 被打

其實小新都好有錢

亮晶晶的眼光

小新最叻

剔先係錯

日本正確係圈圈⭕️

雙贏咪即係贏兩次

似生命之旅多d

要用力就不了

細個睇書覺得佢地好得意 推住動物便便波返屋企

大大力屌醒(被)

小新靠威脅最後一定比呀媽打到pk

大大力屌醒我阿媽！

小新用要脅

大大力咁點醒

大大力屌醒我阿媽

所以結論係
每套動畫都有會有個有錢仔

秒殺

仲未走

大大力點醒阿媽

妮妮柒到

蟬嘅叫聲

俾人打撚到仆街

妮妮仲搞緊

大家鬥大啫屌

人在遠方 蟬沒有和唱

阿呆

正男爆冷

3ds

正男乖仔

正男成家個頭都成個薯仔咁

日後可以去做解放軍

正男老母

Viutv 99台-蠟筆小新-逢星期日 23:30 (5)

原來係正男mama想玩

屌
原來老母想玩

要開新 post 喇

自己想玩

遺傳嘅力量

係因為老母想玩

啊！！！！！！！！！！！！！！！！！

錯晒

太善良 會收哂皮

呢輯嘅小新唔肯露jj 嘅

娜娜子姐姐

開咗

扮火車好得意

Cut 咗jj

又係大姐姐

娜娜子姐姐？

薩爾達 x Mario kart

好癡漢

小新自戀到

屯門公園都有個娜娜

好不安 想block左你

好娘

就算有都會係騎兵